"Zei ik, en even zag ze er heel gelukkig uit voor mij werd alle geluk voor haar ontkend door het rode litteken op haar voorhoofd.
Ze zei:-- "Beloof me dat je me niets vertelt over de plannen waarvoor je bent gekomen de campagne tegen de graaf.
Niet door woord of gevolgtrekking, of implicatie; niet op elk moment terwijl dit mij nog rest!"
en zij wees plechtig op het litteken.
Ik zag dat ze serieus was en zei plechtig:-- "Ik beloof!en terwijl ik het zei, voelde ik dat vanaf dat moment een deur had zijn gesloten tussen ons.
